====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ayant vécu aux États-Unis , je m ' y suis intéressé , les ai pratiqués , suis allé voir la maison d ' Olmsted à Brookline (près de Boston) , et il me semble avoir mieux compris comment ces parcs avaient produit de la structure urbaine .
Tokens having emotion: [ intéressé ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ intéressé ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

